話掟雞蛋既on9一定未上過前線先講得出

你試下企頭幾排囉住粒雞蛋你做到咩怕你腳震
世界歷史上唔流血既革命係冇可能
想用蛋液代替血液成功既話應該同耶穌復活可比
狗出催淚彈你用雞蛋
如果有1成企過前線話掟雞蛋有用既當你蠃
成班後排剩係識ff又唔敢沖 都算
但聽日義士掟咩做咩都好麻煩你班思想烏托邦既仆街咪撚割席

利伸：928 616都食過催淚彈

我企過
無論掟雞蛋有冇用
請尊重

係928 612嬲得濟打錯

你要玩蛋液Ok但我重點係最後個句

Agree!咪撚再政治潔癖

1/3人反對都無視
一係700萬
一係打cs
掟雞蛋

唔係，預621嘅警察唔會用太大武力，用磚反而顯出示威者暴力，輸民心

唔好有勇無謀
掟得雞蛋唔係無原因

如果蛋液代替到血液真係雞蛋500$粒都值
以為囉幾草野出黎頂替到流血價值 人血邊有咁平

621你掟磚只會逼黑警出催淚彈
到時全世界都唔會企係你個邊
要學識面對香港人就係政治潔癖呢點

政府都輸民心 仲輸到仆街啦 咁又點

我發夢企過，中排後排不停叫人遞水遞遮，但其實無咩用。

呢個時候你會好想佢地手上有d野掟。

麻煩諗下點解魚蛋革命極速收皮
唔好得個衝字
人地未出催淚彈你已經出磚邊個蝕底呀

咁當2邊都唔掟啦 然後呢？

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論

你咁鐘意掟磚
你用無殺傷力既野逼到佢出催淚彈囉
掟野食好明顯係想激嬲班無腦黑警
你嬲先有乜用

On9 你企到最後人地要清場咪你又係食催淚彈
另外魚革唔多唔少係因為你地班仆街係咁屌義士先收皮

聽日有人掟咩?
肯定無人會掟野

姐係你意思係出左催淚彈後再升級反擊就ok?

掟雞蛋佢都用催淚還擊。

肯肯定民意又企晒喺呢邊，
到時又大把團體譴責政府
呢d民意先最有用，有用過遊行嗰d。

魚革咪就係話你知香港人就係政治潔癖
唔通你諗住靠少數人逼多數人跟你隊？？
講得掟雞蛋個班係想一開始靠挑釁激嬲黑警
其實你明唔明前因後果
到佢出催淚彈你掟乜無人阻你
因為佢地出手先

你最後2句咁講都好d 咁我就冇意見啦

你估真係同黑警打仗咩

掉蛋旦比世界同香港市民睇

我地嬲得黎仲係溫和既抗爭

621其實乜柒plan都無 成班垃圾

掟完雞蛋都俾人打到仆街唔好番黎喊

邊個話我掟=.=
你諗翻轉頭 掟其他嘢唔會比人打到仆街咩
根本掟咩都無用

[621]人數與行動的關係

岩啊，佢要清場你唔走
話知你全裸坐係度打坐
班畜龍一定打撚到你仆街
但依家最大問題係有班弱智覺得掟雞蛋好和平又無風險

我真係諗唔明掟磚有咩意義
克警個個full gear 根本唔驚你
反而你只係比藉口政府入你
比藉口克警提升武力

翻屋企睇片見到掟中黑警個頭盔（唔記得係咪磚） 輕鬆擋咗

睇完 溫和完 然後呢？

我想講其實我仲激進過班前線勇武
但唔好有勇無謀
同埋聽日帶多套衫

唔係話要磗 但一定唔撚係雞蛋咁兒戲
屌你到最後俾人清場咪一9樣

三線拎水，二線掉蛋，一線盾

玩屎

掟雞蛋係俾D和理非機會去接受掟野
仲有俾機會佢地一齊掟
準備第時掟第二D野

616 無用過催淚彈樓主都食到

掟雞蛋嘅爭議事實上係細過掟磚
理論上蛋汁亦都可以阻擋視線
佢哋仲冇得執翻掟我哋
如果佢咁都要打鳩我哋 咪盞比人鬧佢使用不符合比例原則使用武力
但係掟磚比Tvb影到就會比藍絲無限放大嚟講
仲會比班full gear嘅垃圾掟翻我哋磚
既然掟磚同掟蛋都係扣唔到垃圾血
掟蛋其實都無咩問題

手足由佢地啦
掟咩佢地鐘意啦
已經唔影響大局
為左掟乜又嘈

到時等睇你地掟蛋

巴打住東京邊度，得閒來探你。
諗著同你一齊網上，指點江山。

掟蛋兒戲還兒戲
但唔係無用
621個目標就係要搏傳媒關注
逼外界不斷俾壓力政府
唔好諗住乜撚野佔領包圍
前面幾次同你講左政府唔食呢套
你就算打撚到黑警爆哂缸都無撚用
自衛例外
我講到咁白唔需要畫公仔畫出腸啦吓話

推

樓主發夢？

點都要搵野掟 等佢防線後退
如果掟雞蛋嘅門檻低啲令更多人掟
會係好事

前線根本得十個八個肯掟磚

Ching唔係話想串9你
但你不如試下企前線感受下再講
或者講下有咩國家用雞蛋係前線
至少企過既人一定唔會認為有用

掟雞蛋有用
但唔好ff會比磚判得輕
你試下喺街求其實揾條友掟下
一樣入到你普通襲擊/傷人/誤殺

反左黎香港個幾月啦

雞蛋其實都有象徵意義
雞蛋與高牆
而家香港人有晒和平形象
再用雞蛋示威
國際輿論可以再推上去
道理正如黑警會扮軟化唔full gear一樣
都係招數之一
用雞蛋逼到佢地出招先

個d擺明分化撚

on99. 希望你聽日去掟 唔好係到口up up

比人拉到告暴動 唔會幫你。唔好瀨人地割唔割席

揾條例掟雞蛋告唔入暴動黎睇下

掟雞蛋有咩問題？

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

企咗
唔好搵外國做例子
呢到係香港
Policeman係香港公安唔係外國警察
都唔知有咩好串= =
就係感受咗掟咩都無用
佢哋最多扮比我哋衝破防線引我哋上前
再一鍋熟

掟核彈喇 2019年喇仲掟雞蛋

掟磚頭鐵枝一定俾警察話暴動，然後用催淚彈橡膠子彈打到飛起，市民都未必認同你哋。但係掟雞蛋的話，如果佢再用催淚彈橡膠子彈嗰啲大殺傷力武器，就好有可能係警方濫用職權，市民亦都會偏向支持你哋。

咁快割定呀？

樓主體諒下啦
今次好多人69係首行族直接變行動者
急速轉變佢地係學唔切
你勸佢就叫你唔好分化
講咩都無用架啦
自己用身體學習吧

雞蛋係掟咩人用？
咪姦夫淫婦囉

換句說話係咪引到佢地出催淚彈就可以掟磚？

ok俾你發夢掟磚，掟到警犬都傷哂敗退
咁點?

喺一個冇擁槍權嘅地方，乜你真係覺得用武力硬碰硬會贏？

打機時
雞蛋係一種污糟戰術
警警企定定
無得去清潔 換人
香港天氣又濕又熱

又無借口出動更高級武器

對持時最好武器之一
要扔身同面

迫穿頭盔中好 熱暈

旺角係唔會射催淚彈
所以差佬當時先急速發明左催淚水劑呢樣野（之前係金鐘未用過）

仲有旺角係無失敗
當晚最過峰個陣頂盡都係1000人
去到臨尾得返3 400
嚇撚到啲差佬要開槍
個日都係有人受傷同被捕
但效果比今年既差好遠
個日真係手無寸鐵都打到差佬仆街
最勁既武器都係從環境而黎
大部分被捕既人都係成個行動完結後比差佬用各種方式大規模搜捕

明白未必全部人都過到心理關口
但做人就謙虛啲去聽人講野
唔好被情緒沖昏頭腦總之我就係要做

畫公仔唔洗畫出腸啦吓嘛

掟磚可能係可以打低幾件黑警
就算你話最激嘅
根本都唔夠對面絕對武力強
呢鋪show hand要靠唔開底牌贏架
要智取>嚇9佢地>分化>投降

打機時 都唔可以無限沖擊
無限體力
要對持一段時間

令對手有負擔
亦需要不同戰術

推到 ig story瘋傳文宣為止要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

下下話要見血
OK比你見到血
之後呢？
匹夫之勇係無用
我哋612對準箭頭去立法會係啱 因為有二讀
621個箭頭應該對去邊
我睇咗咁多posts都睇唔到立會同救義士嘅關聯
真係有啲迷茫= =
不過我都會去

發夢食過辣炒蟹
完全支持掟蛋

有啲人被人掟雞蛋係一種侮辱

其實掟雞蛋定磚，佢都會照告你襲警架啦，
不過雞蛋可以遮到視線又輕，效益可能真係高過掟磚

最唔想有人扔蛋係黑警

污糟 又嗅 又無得用更高武力打你

汽水?

衝擊既意義係直接威脅到開緊會既高官同立法會議員，根本唔駛守，唔駛佔
證明你衝得贏，衝破左防線一次，已經贏左

其實照呢個邏輯一出磚就死，班人都可以屈到係你掟磚先

班友用輿論黎食飯 其實好多人read左就算
乜撚野民心 佢地都唔會幫你做d乜

其實掟雞蛋 係有用
盾係透明
係為咗站盾後 能保持視野

如果你掟雞蛋
第一 程度輕好多 唔會好似掟磚咁嚴重 俾人有位入你 話你暴動
第二 掟中盾 可阻礙視線
第三 掟中頭盔 同樣阻礙視線
可以逼到佢除頭盔 食返自己啲催淚彈
唔除就咩都睇唔到

掟野既目的係咩如果掟野係為左表達不滿。
掟磚頭 人地full gear點會怕你但係掟磚比位佢入你暴亂宜家佢哋連水樽都比狗話鳩我哋掟雞蛋比人既感覺係比水樽更低殺傷力，掟下都冇壞既

而且被掟中雞蛋
其實係會影響士氣

如果係臭蛋
影響加倍

漆蛋，雞蛋，屎蛋又好
最緊要同班速龍拉開距離
唔撚好再講有用無用
做撚左先講喇唔該

諗下近代中國唯一成功既民運--五四運動
根本唔需要再問衝既意義係乜野

依個真
發夢我都叫夠膽企一二排但真心唔夠膽拎起舊磚頭
個心入邊果條道得底線未夠低
雞蛋就唔同啦

同路幫推

出去嘅巴打係用條命嚟搏，唔該唔好拎埋啲中二病幻想出嚟

前兩日絕食唱歌都仲稱兄道弟 各有各做
而家掟埋野都仲比你班勇武撚屌on9

都唔知邊個白痴諗掟雞蛋唔會做鳩你
當年胸襲都得啦
要做鳩你清場係無任何理由

無錯，掟雞蛋一樣入到暴動
我唔反對雞蛋
但掟得出去就唔該有啲心理準備

警察防線老遠
掉催淚彈過黎
你揸住粒G蛋 on99
諗起都好笑
d契弟連前線都未上過
學人講經

掟磚實俾TVB全日loop
好不容易俾全世界知道黑警濫用暴力
唔好俾機會佢哋返身
大家最緊要防身，唔好受傷

蛋加磁漆

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

用蛋液不如用精液啦

救命啊 睇翻大家對手有咩分別先啦

救命啊 你哋係咪真係上過前線咖
掟嘢用頭盔用盾根本輕鬆擋
你以為612真係我哋衝入去咩
唔係啊 係佢哋專登退後咖

好心你收皮啦 睇你d po知你咩料啦
走啦仆街

傻傻地，掟磚都無用，掟野係signature only，諗住掟野可以阻到全副武裝差佬係發緊夢，你掟手榴彈就話啫，掟雞蛋係無藉口俾人話示威者有殺傷力武器

個logic係
掟磚->生命威脅->致命武力->黑狗還擊 比人定性為合法合理
掟蛋->無生命威脅->黑狗發脾氣打人 一定係濫用暴力

掟完你D惜食撚出來奶翻乾淨咪唔曬囉

on9
匹夫之勇
完全唔理事實唔睇大局
你同廢老齋屌人有咩分別

想問巴打如果掟雞蛋要準備幾多
e.g. 360隻一箱

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

幾種情況啦
1.一係就企定定比你扔唔還手
2.一係就忍唔到手進行武力鎮壓，到時咪俾位人入

呢度啲人好多都高估咗抗爭者嘅覺悟，
我朋友個朋友上咗前線，話好多人著晒FULL GEAR都唔敢上最前做盾，還擊更加唔使講。

岩 發夢我都企過前線 如果用雞蛋佢都武力升級 我諗遲啲又會300萬人出黎

屌，你掟磚掟蛋都係為左同一個目的啫
唔通真係得個掟字咩

唔會割蓆 但勇武派要知道
第一夠唔夠人同夠唔夠黑警鬥?
第二衝完既後續
第三就係造成既影響 例如民意, 輿論等
而家國際社會同大部分香港市民都係企係反對派一邊
你一衝可能會破滅晒依D野 可能你話依D野係虛名
但係依一刻黎講我覺得依D野造成既壓力比起衝擊更大

掟磚告暴動
掟雞蛋告襲警

梗係掟雞蛋啦 企喺前線嘅又唔係佢哋

2016年年初一 跑步就告暴動

咁你想點撚樣呀 係咪同雨傘一樣搞個嘉年華
定叫多200百萬人大遊行之後71再loop呀

你老味沖得上前既大多都預左流血
你冇上過淆底就收皮冇人怪你
但你企後既就咪撚係前指點江山咁
企前既都唔會叫你點點點咁
你呢d仆街唔割席已經多撚謝你

依加根本唔係打緊一場對等既仗
有權有槍對平民百姓

從來無一場革命係平民衝防暴防線而成功
你認為自己在革命的話
諗過其他方法啦

同埋你唔係以為冇流血冇受傷可以爭取成功咁撚柒on9呀？

當無人掟磚，而係掟雞蛋，好難將621定性為暴動。就唔係定性為暴動，就唔可以告暴動罪

岩 樓主on99咁仲要喺度分化

雞蛋首先可以show到係有fight back的意志，唔係挨打後退的態度，又無真正傷害到人，又入唔到定性暴動

如果點都係要出手，留大量footage錄影到所謂暴徒只係掟雞蛋，呢個就係光環

其實漆彈最好，但製作需時供應唔到大量

係你想點撚樣?
兄弟爬山, 各自努力, 你上前線掟兩粒磚然後返到後排笑人掟蛋天真幼稚. 唔怪你, 大家都有出力, 但希望可以屌反醒你, 唔好以為流左血就一定有用, 就有光環, 然後上來笑人淆底唔敢上前, 企後排. 大家槍口對外.

再講多次, 兄弟爬山, 各自努力, 大家表達意見, 同你講掟磚收效微, 失道德高地, 你都係要掟的話唔會阻你, 你亦都無必要係咁笑人掟蛋幼稚.

「我知別人在笑我妄動天真
玉子拋身擊向巨牆 碎了亦勇敢」

如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。

人地有彈有槍你想點衝 上次點解人地用槍有位比人入 係因為我地低武力 姐係想人地名正言順開槍姐 掟磚已經比人捉到實 咁你有乜建議

樓主真膠定假膠？ 616有催淚彈食？

頭盔狗真係會驚你啲爛鬼磚咩

你掟雞蛋咪辛苦班和理非自己友幫你執返

有條片係磚頭掟中黑警頭盔，咩事都冇繼續企喺度

諗下準備咩國家既雞蛋好過啦

咁唔通你覺得連tear gas都唔驚既mask會驚臭蛋？

拎洗潔精咪得囉

yes 請目標一致

其實佢清咪走，然後搵到再聚，持之以恆 好似dr strange咁。其實點解一定要守住同一到

唔流血既革命有「天鵝絨革命」

今次訴求係要佢地釋放義士
佢地唔肯釋放
你又沖，扔磚，
到時你又俾人拉咗，
咁樣落去可以救得幾多個？

靠輿論廢佢地權力

我一直都有講呢個問題
至今都冇人答過

仲要好易俾人將612果日拉埋黎講
可能會有人覺得612時5名義士真係有份扔磚
到時幫唔到班義士，反而害咗佢地同自己

根本搞錯左個重點
而家係要引番班差佬衝番你
如果今次全部人掟磚=警察有正當理由使用武力
再加上裝備差距咁大, 多10倍人都未必衝得贏
其實係要出口術
瘋狂屌佢地全家 班狗eq低 到收order要清場時可能好似上次咁跳掣

真
唔係篤灰
係今次人數真係唔夠
沖既人今次實九死一生
唔同612果日可以借人堆撤退

掟石仔好過啦冇咁容易比人影到